"+ \(otherNodes.count - 20) more nodes" = "+ \(otherNodes.count - 20) 个更多节点";
"+ \\(otherNodes.count - 20) more nodes" = "+ \\(otherNodes.count - 20) 个更多节点";
"12 words" = "12个词";
"24 words (recommended)" = "24个词（推荐）";
"About" = "关于";
"Accept" = "接受";
"Account" = "账户";
"Account Name" = "账户名称";
"Actions" = "操作";
"Active" = "活跃";
"Active = in use, Verified = ready, Profiled = checked, Other = candidates/suspect" = "活跃 = 使用中，已验证 = 就绪，已分析 = 已检查，其他 = 候选/可疑";
"Active Nodes" = "活跃节点";
"Add" = "添加";
"Add Contact" = "添加联系人";
"Add Custom Endpoint" = "添加自定义端点";
"Address" = "地址";
"Address copied to clipboard." = "地址已复制到剪贴板。";
"All Nodes" = "全部节点";
"All discovered nodes sorted by state and latency. Nodes are deduplicated by host:port." = "所有已发现的节点按状态和延迟排序。节点按 host:port 去重。";
"Anyone with your seed phrase can access your account. Never share it with anyone." = "任何拥有你 seed phrase 的人都可以访问你的账户。切勿与任何人分享。";
"Archive" = "归档";
"Archived Chats" = "已归档聊天";
"Audio" = "音频";
"Audio ready • \(previewLabel)" = "音频就绪 • \(previewLabel)";
"Audio ready • \\(previewLabel)" = "音频就绪 • \\(previewLabel)";
"Autocreate system contacts" = "自动创建系统联系人";
"Balance" = "余额";
"Balance copied to clipboard." = "余额已复制到剪贴板。";
"Camera Access Required" = "需要相机访问权限";
"Cancel" = "取消";
"Chat History" = "聊天记录";
"Chat Info" = "聊天信息";
"Chat archived." = "聊天已归档。";
"Chats" = "聊天";
"Checking eligibility..." = "正在检查资格...";
"Checking gift eligibility..." = "正在检查礼物领取资格...";
"Claim Gift" = "领取礼物";
"Claim some KAS to get started with your new account." = "领取一些 KAS，开始使用你的新账户。";
"Claiming gift..." = "正在领取礼物...";
"Clear" = "清除";
"Clear Connection Pool" = "清除连接池";
"Clear Link" = "清除链接";
"Clear connection pool?" = "清除连接池？";
"Close" = "关闭";
"Connected Node" = "已连接节点";
"Connection" = "连接";
"Connection Settings" = "连接设置";
"Connection Status" = "连接状态";
"Connectivity might be limited. Using HTTP/1.1 and decreased pagination for indexer requests." = "连接可能受限。正在使用 HTTP/1.1 和缩小的分页来处理索引器请求。";
"Contact has requested permission to communicate" = "联系人已请求通信权限";
"Contacts" = "联系人";
"Contacts access is required." = "需要访问联系人权限。";
"Contacts permission denied. Sync disabled." = "联系人权限被拒绝。同步已禁用。";
"Continue" = "继续";
"Continue to App" = "进入应用";
"Copy Address" = "复制地址";
"Copy File Name" = "复制文件名";
"Copy Message" = "复制消息";
"Copy Private Key Hex" = "复制私钥 Hex";
"Copy Seed Phrase" = "复制 Seed Phrase";
"Copy Transaction ID" = "复制交易 ID";
"Copy to Clipboard" = "复制到剪贴板";
"Create Account" = "创建账户";
"Create New Account" = "创建新账户";
"Create chat" = "创建聊天";
"Created" = "创建时间";
"Custom Endpoint" = "自定义端点";
"DAA: \(formatDaa(daa))" = "DAA: \(formatDaa(daa))";
"DAA: \\(formatDaa(daa))" = "DAA: \\(formatDaa(daa))";
"DPI" = "DPI";
"Danger Zone" = "危险操作";
"Decline" = "拒绝";
"Default (\(settingsViewModel.settings.defaultIncomingNotificationMode.displayName))" = "默认 (\(settingsViewModel.settings.defaultIncomingNotificationMode.displayName))";
"Default (\\(settingsViewModel.settings.defaultIncomingNotificationMode.displayName))" = "默认 (\\(settingsViewModel.settings.defaultIncomingNotificationMode.displayName))";
"Default follows Settings > Notifications. Off disables notifications for this contact." = "默认跟随\"设置\">\"通知\"。关闭则禁用此联系人的通知。";
"Delete" = "删除";
"Delete Account" = "删除账户";
"Diagnostics" = "诊断";
"Disable" = "禁用";
"Disable Real-Time Updates" = "禁用实时更新";
"Discover new peers" = "发现新节点";
"Dismiss" = "关闭";
"Done" = "完成";
"Enabling remote push..." = "正在启用远程推送...";
"Encoding…" = "正在编码…";
"Enter a Kaspa address (kaspa:...) or KNS domain name (e.g., alice.kas)" = "输入 Kaspa 地址（kaspa:...）或 KNS 域名（例如 alice.kas）";
"Enter your 12 or 24 word seed phrase to restore your account. Separate each word with a space." = "输入你的 12 或 24 个词的 seed phrase 来恢复账户。每个词之间用空格分隔。";
"Error" = "错误";
"Estimate fees while composing" = "编写时估算手续费";
"Export Chat History" = "导出聊天记录";
"Export Diagnostics Archive" = "导出诊断档案";
"Failed to Send" = "发送失败";
"Failed to export diagnostics." = "导出诊断失败。";
"Failed to link system contact." = "系统联系人关联失败。";
"Failed to open archive: \(error.localizedDescription)" = "无法打开档案: \(error.localizedDescription)";
"Generate Account" = "生成账户";
"Gift" = "礼物";
"Gift already claimed" = "礼物已领取";
"Gift claim reset. You can request it again." = "礼物领取已重置。你可以重新申请。";
"Gift claimed" = "礼物已领取";
"Gift sent to your wallet!" = "礼物已发送到你的钱包！";
"Gift unavailable" = "礼物不可用";
"Request to communicate" = "请求通信";
"Send audio" = "发送语音";
"Send KAS" = "发送 KAS";
"Send message" = "发送消息";
"Hide auto-created payment chats" = "隐藏自动创建的付款聊天";
"High Transaction Traffic" = "交易流量过高";
"I have written down my seed phrase and stored it securely" = "我已写下 seed phrase 并安全保管";
"If claiming fails because the donation wallet is temporarily out of funds, please try again later." = "如果因捐赠钱包暂时资金不足而领取失败，请稍后重试。";
"Import" = "导入";
"Import Account" = "导入账户";
"Import Chat History" = "导入聊天记录";
"Import Existing Account" = "导入现有账户";
"Import Your Account" = "导入你的账户";
"Import failed: \(error.localizedDescription)" = "导入失败: \(error.localizedDescription)";
"Important" = "重要";
"Imported \(summary.messageCount) messages from \(summary.conversationCount) chats." = "从 \(summary.conversationCount) 个聊天中导入了 \(summary.messageCount) 条消息。";
"Imported \(summary.messageCount) messages from \(summary.conversationCount) chats. Filled \(summary.filledSentContentCount) sent messages." = "从 \(summary.conversationCount) 个聊天中导入了 \(summary.messageCount) 条消息。补充了 \(summary.filledSentContentCount) 条已发送消息。";
"Indexer URL" = "Indexer URL";
"Info" = "信息";
"KNS API URL" = "KNS API URL";
"KNS Domains" = "KNS 域名";
"KNS domain resolution service" = "KNS 域名解析服务";
"KaChat" = "KaChat";
"KaChat Indexer" = "KaChat 索引器";
"Kaspa Address or KNS Domain" = "Kaspa 地址或 KNS 域名";
"Kaspa Explorer API" = "Kaspa Explorer API";
"Kaspa Name Service" = "Kaspa Name Service";
"Kaspa REST API URL" = "Kaspa REST API URL";
"Last Sync" = "上次同步";
"Last failed endpoint: \(dpiWarningEndpoint)" = "上次失败的端点: \(dpiWarningEndpoint)";
"Last failed endpoint: \\(dpiWarningEndpoint)" = "上次失败的端点: \\(dpiWarningEndpoint)";
"Last refresh: \(formatRelativeDate(lastRefresh))" = "上次刷新: \(formatRelativeDate(lastRefresh))";
"Last refresh: \\(formatRelativeDate(lastRefresh))" = "上次刷新: \\(formatRelativeDate(lastRefresh))";
"Latency" = "延迟";
"Link from Contacts" = "从联系人关联";
"Linked" = "已关联";
"Linked to \(target.displayName)." = "已关联到 \(target.displayName)。";
"Loading balance..." = "正在加载余额...";
"Loading contacts..." = "正在加载联系人...";
"Loading domains..." = "正在加载域名...";
"Loading..." = "加载中...";
"Log Out" = "退出登录";
"Manual endpoints have highest priority" = "手动端点具有最高优先级";
"Manual endpoints have highest priority and are never auto-removed" = "手动端点具有最高优先级且不会被自动删除";
"Max" = "最大";
"Message indexer service for chat functionality" = "用于聊天功能的消息索引服务";
"Message sync appears incomplete under restricted network conditions. Consider wiping and re-syncing incoming messages on a normal connection." = "在受限网络条件下消息同步可能不完整。建议在正常连接下清除并重新同步接收消息。";
"Name" = "名称";
"Name (Optional)" = "名称（可选）";
"Name set to \(domain)." = "名称已设置为 \(domain)。";
"Name set to \(domain). Tap Save to apply." = "名称已设置为 \(domain)。点击保存以应用。";
"Name updated." = "名称已更新。";
"Network" = "网络";
"New message" = "新消息";
"No Conversations Yet" = "暂无会话";
"No Kaspa address in system contact" = "系统联系人中没有 Kaspa 地址";
"No Sound" = "静音";
"No active account" = "没有活动账户";
"No active nodes" = "没有活跃节点";
"No archived chats" = "没有已归档聊天";
"No contacts found." = "未找到联系人。";
"No messages yet" = "暂无消息";
"No nodes discovered" = "未发现节点";
"No other nodes" = "没有其他节点";
"No system contacts found." = "未找到系统联系人。";
"No verified nodes" = "没有已验证节点";
"Node Pool" = "节点池";
"Node endpoint copied." = "节点端点已复制。";
"Nodes actively used for requests." = "正在活跃用于请求的节点。";
"Not linked" = "未关联";
"Not registered" = "未注册";
"Notifications" = "通知";
"Notifications Disabled" = "通知已禁用";
"Notifications are disabled." = "通知已禁用。";
"OK" = "确定";
"Off" = "关闭";
"Open Settings" = "打开设置";
"Other" = "其他";
"Other Nodes" = "其他节点";
"Paste" = "粘贴";
"Paste from Clipboard" = "从剪贴板粘贴";
"Payment" = "付款";
"Per Contact" = "按联系人";
"Play sound" = "播放声音";
"Please check your network connection and try again." = "请检查网络连接并重试。";
"Please enable camera access in Settings to scan QR codes." = "请在设置中启用相机访问权限以扫描 QR 码。";
"Please enter exactly 12 or 24 words" = "请准确输入 12 或 24 个词";
"Point camera at a QR code" = "将相机对准 QR 码";
"Pool Health" = "连接池状况";
"Pool Status" = "连接池状态";
"Primary" = "主节点";
"Primary Latency" = "主节点延迟";
"Primary: \(endpoint.host)" = "主节点: \(endpoint.host)";
"Primary: \\(endpoint.host)" = "主节点: \\(endpoint.host)";
"Private key hex copied. Clipboard will clear in 30s." = "私钥 Hex 已复制。剪贴板将在 30 秒后清除。";
"Private key unavailable." = "私钥不可用。";
"Profile" = "个人资料";
"Profiled" = "已分析";
"Profiled, candidate, and suspect nodes. Showing first 20." = "已分析、候选和可疑节点。显示前 20 个。";
"Protocol" = "协议";
"Push Indexer URL" = "Push Indexer URL";
"Push Notifications" = "推送通知";
"Push Registration" = "推送注册";
"Push subscription failed." = "推送订阅失败。";
"REST API for transaction history and balance lookups" = "用于交易历史和余额查询的 REST API";
"Receive notifications when contacts send messages, even when the app is closed." = "即使应用已关闭，当联系人发送消息时也能收到通知。";
"Received %.8f KAS" = "收到 %.8f KAS";
"Received payment" = "收到付款";
"Reconnect" = "重新连接";
"Recording… \(Int(recordingDuration))s" = "录音中… \(Int(recordingDuration))秒";
"Recording… \\(Int(recordingDuration))s" = "录音中… \\(Int(recordingDuration))秒";
"Refresh Pool" = "刷新连接池";
"Refresh Pool Now" = "立即刷新连接池";
"Registered" = "已注册";
"Remove Saved Account" = "移除已保存账户";
"Remove from Device" = "从设备移除";
"Required for cross-device sync and backup of sent messages." = "跨设备同步和已发送消息备份所需。";
"Reset to Defaults" = "恢复默认设置";
"Resolved: \(resolvedDomain ??" = "已解析: \(resolvedDomain ??";
"Resolving KNS domain..." = "正在解析 KNS 域名...";
"Retry Send" = "重新发送";
"Save" = "保存";
"Save Audio" = "保存音频";
"Saved Accounts" = "已保存账户";
"Scan QR" = "扫描 QR";
"Scan QR Code" = "扫描 QR 码";
"Scan to share account. Tap anywhere here to copy address." = "扫描 QR 码分享账户。点击此处任意位置复制地址。";
"Search chats" = "搜索聊天";
"Search contacts" = "搜索联系人";
"Secure messaging on Kaspa BlockDAG" = "在 Kaspa BlockDAG 上安全通信";
"Security Warning" = "安全警告";
"Seed Phrase" = "Seed Phrase";
"Seed Phrase Length" = "Seed Phrase 长度";
"Seed phrase copied. Clipboard will clear in 30s." = "Seed Phrase 已复制。剪贴板将在 30 秒后清除。";
"Select mainnet for real transactions or testnet for testing" = "选择 mainnet 进行真实交易，或 testnet 进行测试";
"Set per-contact notification mode in each chat's info screen: Off, No Sound, or Sound." = "在每个聊天的信息页面设置联系人通知模式：关闭、静音或声音。";
"Settings" = "设置";
"Share QR" = "分享 QR";
"Show QR" = "显示 QR";
"Show contact balance" = "显示联系人余额";
"Sign In Failed" = "登录失败";
"Skip" = "跳过";
"Sound" = "声音";
"Sound & Vibration" = "声音和振动";
"Start a new chat by adding a contact" = "添加联系人以开始新聊天";
"Started a conversation" = "发起了会话";
"Status" = "状态";
"Storage" = "存储";
"Storage used: \(messageStoreSize)" = "已用存储: \(messageStoreSize)";
"Storage used: \\(messageStoreSize)" = "已用存储: \\(messageStoreSize)";
"Store encrypted messages in iCloud CloudKit" = "将加密消息存储在 iCloud CloudKit 中";
"Store this in a safe place. Anyone with these words can access your account." = "请妥善保管。任何拥有这些词的人都可以访问你的账户。";
"Support Email" = "支持邮箱";
"Suspected" = "可疑";
"Sync system contacts" = "同步系统联系人";
"Sync warning detected" = "检测到同步警告";
"Synced and ready for promotion to active." = "已同步，准备升级为活跃状态。";
"System Contact" = "系统联系人";
"System Contact Link" = "系统联系人关联";
"System contact unlinked." = "系统联系人已取消关联。";
"Tap a node to copy host:port." = "点击节点复制 host:port。";
"Tap send to record" = "点击发送以录音";
"Tap to reveal seed phrase" = "点击显示 seed phrase";
"When you message someone new on KaChat, they won’t get a notification and your message stays hidden until they message you back or add as well. This protects against spam and increases your privacy. If you want them to be notified, hold the send button and slide up to request to communicate. This will cost 0.2 KAS. (Note: all non KaChat messaging apps will require a request to communicate)" = "当你在KaChat上给新联系人发消息时，对方不会收到通知，你的消息会保持隐藏状态，直到对方也给你发消息或添加你为止。这可以防止垃圾信息并提高你的隐私安全。如果你希望对方收到通知，请长按发送按钮并向上滑动以请求建立通讯。此操作将花费0.2 KAS。（注意：所有非KaChat的消息应用都需要发送通讯请求）";
"This account will be removed from this device." = "此账户将从此设备中移除。";
"This contact will be linked after it is created. You still need to enter a Kaspa address or KNS domain." = "此联系人将在创建后关联。你仍需输入 Kaspa 地址或 KNS 域名。";
"This deletes all local data and CloudKit message records. This cannot be undone." = "这将删除所有本地数据和 CloudKit 消息记录。此操作不可撤销。";
"This device has already received the welcome gift." = "此设备已领取过欢迎礼物。";
"This removes \(account.displayAlias) (\(account.shortPublicAddress)) and its local data from this device." = "将从此设备移除 \(account.displayAlias)（\(account.shortPublicAddress)）及其本地数据。";
"This removes \\(account.displayAlias) (\\(account.shortPublicAddress)) and its local data from this device." = "将从此设备移除 \\(account.displayAlias)（\\(account.shortPublicAddress)）及其本地数据。";
"This removes all incoming messages locally and in iCloud, then re-syncs them from the blockchain. Your account info and sent messages are preserved." = "这将删除本地和 iCloud 中的所有接收消息，然后从区块链重新同步。你的账户信息和已发送消息将保留。";
"This removes discovered nodes, disconnects current sessions, and restarts discovery." = "这将删除已发现的节点、断开当前会话并重新开始发现。";
"This removes local account data and messages. CloudKit sync is disabled during the wipe and re-enabled afterward." = "这将删除本地账户数据和消息。清除期间 CloudKit 同步将被禁用，完成后重新启用。";
"This signs out of your account, but keeps local wallet and message data on this device." = "退出账户，但保留此设备上的本地钱包和消息数据。";
"This welcome gift is a community-funded initiative." = "这份欢迎礼物由社区资助。";
"This will permanently delete your account from this device. Make sure you have backed up your seed phrase." = "这将从此设备永久删除你的账户。请确保你已备份 seed phrase。";
"To receive notifications, please enable them in Settings." = "要接收通知，请在设置中启用。";
"Total" = "总计";
"Unarchive" = "取消归档";
"Unlink" = "取消关联";
"Used only for push registration and updates" = "仅用于推送注册和更新";
"Used when a contact has no custom notification mode set." = "当联系人未设置自定义通知模式时使用。";
"Uses your device contacts to match and enrich Kaspa contacts." = "使用设备联系人来匹配和补充 Kaspa 联系人。";
"Verified" = "已验证";
"Verified Nodes" = "已验证节点";
"Verifying device..." = "正在验证设备...";
"Version" = "版本";
"Vibration" = "振动";
"View Seed Phrase" = "查看 Seed Phrase";
"Voice message" = "语音消息";
"Watching" = "监控中";
"Website" = "网站";
"Welcome Gift" = "欢迎礼物";
"Welcome to KaChat!" = "欢迎使用 KaChat！";
"When disabled, messages from this contact will be fetched periodically instead of in real-time. Use this for contacts with high transaction volume to save battery and network usage." = "禁用后，此联系人的消息将定期获取而非实时获取。适用于交易量大的联系人，可节省电量和网络流量。";
"Wipe Account & Messages" = "清除账户和消息";
"Wipe Incoming Messages" = "清除接收消息";
"Wipe Local & iCloud Data" = "清除本地和 iCloud 数据";
"Wipe account & messages" = "清除账户和消息";
"Wipe account & messages & iCloud" = "清除账户、消息和 iCloud";
"Wipe and re-sync incoming messages" = "清除并重新同步接收消息";
"Write Down Your Seed Phrase" = "请记下你的 Seed Phrase";
"You will be shown a seed phrase. This is the only way to recover your account. Write it down and store it securely." = "你将看到一组 seed phrase。这是恢复账户的唯一方法。请写下来并安全保管。";
"\(Int(latency))ms" = "\(Int(latency))ms";
"\(exact) KAS" = "\(exact) KAS";
"\(latency) ms" = "\(latency) ms";
"\(nodePool.activeProtocol) (\(nodePool.activeProtocolSecurity))" = "\(nodePool.activeProtocol) (\(nodePool.activeProtocolSecurity))";
"\(warning.contactAlias) has produced \(warning.txCount) transactions in the last minute that are not relevant to you. This consumes battery and network resources.\n\nDisable real-time updates for this contact? Messages will still be fetched periodically." = "\(warning.contactAlias) 在过去一分钟内产生了 \(warning.txCount) 笔与你无关的交易。这会消耗电量和网络资源。\n\n是否禁用此联系人的实时更新？消息仍将定期获取。";
"\(watchedCount) contacts" = "\(watchedCount) 个联系人";
"\(wordCount) words" = "\(wordCount) 个词";
"\\(Int(latency))ms" = "\\(Int(latency))ms";
"\\(exact) KAS" = "\\(exact) KAS";
"\\(latency) ms" = "\\(latency) ms";
"\\(warning.contactAlias) has produced \\(warning.txCount) transactions in the last minute that are not relevant to you. This consumes battery and network resources.\\n\\nDisable real-time updates for this contact? Messages will still be fetched periodically." = "\\(warning.contactAlias) 在过去一分钟内产生了 \\(warning.txCount) 笔与你无关的交易。这会消耗电量和网络资源。\\n\\n是否禁用此联系人的实时更新？消息仍将定期获取。";
"\\(watchedCount) contacts" = "\\(watchedCount) 个联系人";
"\\(wordCount) words" = "\\(wordCount) 个词";
"fee: -- sompi" = "手续费: -- sompi";
"fee: ---- sompi" = "手续费: ---- sompi";
"fee: \(fee) sompi" = "手续费: \(fee) sompi";
"fee: \\(fee) sompi" = "手续费: \\(fee) sompi";
"Small Amount" = "小额转账";
"Send Anyway" = "仍然发送";
"Sending less than 0.1 KAS may fail due to the network dust protection limit." = "发送少于 0.1 KAS 的金额可能因网络 dust 保护限制而失败。";

"Planned spend %@ KAS, but available balance %@ KAS is less than required." = "计划支出 %@ KAS，但可用余额 %@ KAS 低于所需金额。";
"No spendable funds available yet. Wait for confirmations and try again." = "当前还没有可用可花费资金。请等待确认后再试。";

"fee: %@ sompi" = "手续费: %@ sompi";

/* Emoji Picker */
"Search emoji" = "搜索表情符号";
"No emoji found" = "未找到表情符号。";
"Emoji picker" = "表情符号选择器";

"Sent %@ KAS" = "已发送 %@ KAS";
"Received %@ KAS" = "已接收 %@ KAS";
"Sent %@ KAS — %@" = "已发送 %@ KAS — %@";
"Received %@ KAS — %@" = "已接收 %@ KAS — %@";
"Payment: %@ KAS — %@" = "付款：%@ KAS — %@";
"Sent %@ domain" = "已发送 %@ 域名";
"Received %@ domain" = "已接收 %@ 域名";
"Sent domain transfer" = "已发送域名转移";
"Received domain transfer" = "已接收域名转移";

/* KNS + Chat Info + Message Retention + Notification Mode (auto-added) */
"Incoming Notifications" = "传入通知";
"Added" = "额外";
"Last Message" = "最后留言";
"Sent" = "发送";
"Received" = "已收到";
"Message retention" = "消息保留";
"Link System Contact" = "链接系统 联系方式";
"Linked to %@." = "链接到 %@。";
"Name set to %@. Tap Save to apply." = "名称设置为 %@。点击保存以应用。";
"%@ copied to clipboard." = "%@ 已复制到剪贴板。";
"KNS profile unavailable." = "KNS 配置文件不可用。";
"Inscribe submitted for %@." = "为 %@ 提交的铭文。";
"%@ transferred to %@." = "%@ 转移到 %@。";
"Transfer submitted for %@." = "为 %@ 提交转账。";
"Domain transfer unavailable." = "域名转移不可用。";
"No domains yet." = "还没有域名。";
"Set %@ as primary" = "将 %@ 设置为主";
"Transfer %@" = "转移%@";
"Listed" = "上市";
"Inscribe New Domain" = "铭刻新域名";
"Name set to %@." = "名称设置为 %@。";
"Wallet not available." = "钱包不可用。";
"Wallet not available" = "钱包不可用";
"KNS domain id is missing." = "KNS 域 ID 丢失。";
"Primary domain set to %@." = "主域设置为 %@。";
"Set primary failed: %@" = "设置主失败：%@";
"KNS Profile" = "KNS 简介";
"Loading profile..." = "正在加载个人资料...";
"On-chain profile data available." = "可用的链上配置文件数据。";
"No on-chain profile fields set." = "未设置链上配置文件字段。";
"Edit KNS Profile" = "编辑 KNS 个人资料";
"Failed updates" = "更新失败";
"Retry %@" = "重试 %@";
"KNS asset id is missing." = "KNS 资产 ID 丢失。";
"Preparing profile update..." = "正在准备个人资料更新...";
"Uploading avatar..." = "正在上传头像...";
"Uploading banner..." = "正在上传横幅...";
"No KNS profile changes detected." = "未检测到 KNS 配置文件更改。";
"Updating %@ (%d/%d)..." = "正在更新 %@ (%d/%d)...";
"KNS profile updated." = "KNS 个人资料已更新。";
"Updated %d/%d. Failed: %@." = "更新了 %d/%d。失败：%@。";
"Updated %d/%d. Failed: %@. %@" = "更新了 %d/%d。失败：%@。 %@";
"KNS profile update failed." = "KNS 配置文件更新失败。";
"KNS profile update failed: %@" = "KNS 配置文件更新失败：%@";
"Retrying %@..." = "正在重试 %@...";
"%@ updated." = "%@ 已更新。";
"Retry failed: %@" = "重试失败：%@";
"Domain" = "领域";
"Asset ID" = "资产ID";
"Avatar" = "阿凡达";
"Choose Avatar" = "选择头像";
"Remove Avatar" = "删除头像";
"Processing avatar..." = "正在处理头像...";
"Banner" = "横幅";
"Choose Banner" = "选择横幅";
"Remove Banner" = "删除横幅";
"Processing banner..." = "正在处理横幅...";
"X handle" = "X手柄";
"Discord user id" = "不一致的用户 ID";
"Redirect URL" = "重定向网址";
"Could not load selected image" = "无法加载所选图像";
"Could not encode selected image" = "无法对所选图像进行编码";
"Selected data is not a valid image" = "所选数据不是有效图像";
"Could not process selected image" = "无法处理所选图像";
"Could not initialize image encoder" = "无法初始化图像编码器";
"Inscribe Domain" = "铭刻域";
"name" = "姓名";
"Use lowercase letters, numbers, and hyphen." = "使用小写字母、数字和连字符。";
"Checking availability..." = "正在检查可用性...";
"%@ can be inscribed." = "可以刻写 %@。";
"This domain is not available." = "该域名不可用。";
"Fee" = "费用";
"Service fee" = "服务费";
"Reserved domain: no revenue payment is required." = "保留域名：无需支付任何收入。";
"Fee unavailable" = "费用不可用";
"Submitting inscription..." = "正在提交铭文...";
"Inscribe" = "题";
"Invalid domain label" = "域名标签无效";
"Transfer Domain" = "转移域名";
"Recipient" = "接受者";
"kaspa:... or alice.kas" = "kaspa:... 或 alice.kas";
"Enter a Kaspa address or a `.kas` domain." = "输入 Kaspa 地址或 `.kas` 域。";
"Invalid recipient format." = "收件人格式无效。";
"Recipient looks valid." = "收件人看起来有效。";
"Submitting transfer..." = "正在提交转账...";
"Transfer" = "转移";
"Recipient is required" = "收件人为必填项";
"Mode" = "模式";
"Disabled" = "残疾人";
"Remote push" = "远程推送";

/* KNS + Chat Info + Message Retention + Notification Mode (auto-added) */
"Incoming Notifications" = "传入通知";
"Added" = "额外";
"Last Message" = "最后留言";
"Sent" = "发送";
"Received" = "已收到";
"Message retention" = "消息保留";
"Link System Contact" = "链接系统 联系方式";
"Linked to %@." = "链接到 %@。";
"Name set to %@. Tap Save to apply." = "名称设置为 %@。点击保存以应用。";
"%@ copied to clipboard." = "%@ 已复制到剪贴板。";
"KNS profile unavailable." = "KNS 配置文件不可用。";
"Inscribe submitted for %@." = "为 %@ 提交的铭文。";
"%@ transferred to %@." = "%@ 转移到 %@。";
"Transfer submitted for %@." = "为 %@ 提交转账。";
"Domain transfer unavailable." = "域名转移不可用。";
"No domains yet." = "还没有域名。";
"Set %@ as primary" = "将 %@ 设置为主";
"Transfer %@" = "转移%@";
"Listed" = "上市";
"Inscribe New Domain" = "铭刻新域名";
"Name set to %@." = "名称设置为 %@。";
"Wallet not available." = "钱包不可用。";
"Wallet not available" = "钱包不可用";
"KNS domain id is missing." = "KNS 域 ID 丢失。";
"Primary domain set to %@." = "主域设置为 %@。";
"Set primary failed: %@" = "设置主失败：%@";
"KNS Profile" = "KNS 简介";
"Loading profile..." = "正在加载个人资料...";
"On-chain profile data available." = "可用的链上配置文件数据。";
"No on-chain profile fields set." = "未设置链上配置文件字段。";
"Edit KNS Profile" = "编辑 KNS 个人资料";
"Failed updates" = "更新失败";
"Retry %@" = "重试 %@";
"KNS asset id is missing." = "KNS 资产 ID 丢失。";
"Preparing profile update..." = "正在准备个人资料更新...";
"Uploading avatar..." = "正在上传头像...";
"Uploading banner..." = "正在上传横幅...";
"No KNS profile changes detected." = "未检测到 KNS 配置文件更改。";
"Updating %@ (%d/%d)..." = "正在更新 %@ (%d/%d)...";
"KNS profile updated." = "KNS 个人资料已更新。";
"Updated %d/%d. Failed: %@." = "更新了 %d/%d。失败：%@。";
"Updated %d/%d. Failed: %@. %@" = "更新了 %d/%d。失败：%@。 %@";
"KNS profile update failed." = "KNS 配置文件更新失败。";
"KNS profile update failed: %@" = "KNS 配置文件更新失败：%@";
"Retrying %@..." = "正在重试 %@...";
"%@ updated." = "%@ 已更新。";
"Retry failed: %@" = "重试失败：%@";
"Domain" = "领域";
"Asset ID" = "资产ID";
"Avatar" = "阿凡达";
"Choose Avatar" = "选择头像";
"Remove Avatar" = "删除头像";
"Processing avatar..." = "正在处理头像...";
"Banner" = "横幅";
"Choose Banner" = "选择横幅";
"Remove Banner" = "删除横幅";
"Processing banner..." = "正在处理横幅...";
"X handle" = "X手柄";
"Discord user id" = "不一致的用户 ID";
"Redirect URL" = "重定向网址";
"Could not load selected image" = "无法加载所选图像";
"Could not encode selected image" = "无法对所选图像进行编码";
"Selected data is not a valid image" = "所选数据不是有效图像";
"Could not process selected image" = "无法处理所选图像";
"Could not initialize image encoder" = "无法初始化图像编码器";
"Inscribe Domain" = "铭刻域";
"name" = "姓名";
"Use lowercase letters, numbers, and hyphen." = "使用小写字母、数字和连字符。";
"Checking availability..." = "正在检查可用性...";
"%@ can be inscribed." = "可以刻写 %@。";
"This domain is not available." = "该域名不可用。";
"Fee" = "费用";
"Service fee" = "服务费";
"Reserved domain: no revenue payment is required." = "保留域名：无需支付任何收入。";
"Fee unavailable" = "费用不可用";
"Submitting inscription..." = "正在提交铭文...";
"Inscribe" = "题";
"Invalid domain label" = "域名标签无效";
"Transfer Domain" = "转移域名";
"Recipient" = "接受者";
"kaspa:... or alice.kas" = "kaspa:... 或 alice.kas";
"Enter a Kaspa address or a `.kas` domain." = "输入 Kaspa 地址或 `.kas` 域。";
"Invalid recipient format." = "收件人格式无效。";
"Recipient looks valid." = "收件人看起来有效。";
"Submitting transfer..." = "正在提交转账...";
"Transfer" = "转移";
"Recipient is required" = "收件人为必填项";
"Mode" = "模式";
"Disabled" = "残疾人";
"Remote push" = "远程推送";

/* KNS + Chat Info + Message Retention + Notification Mode (auto-added) */
"Incoming Notifications" = "传入通知";
"Added" = "额外";
"Last Message" = "最后留言";
"Sent" = "发送";
"Received" = "已收到";
"Message retention" = "消息保留";
"Link System Contact" = "链接系统 联系方式";
"Linked to %@." = "链接到 %@。";
"Name set to %@. Tap Save to apply." = "名称设置为 %@。点击保存以应用。";
"%@ copied to clipboard." = "%@ 已复制到剪贴板。";
"KNS profile unavailable." = "KNS 配置文件不可用。";
"Inscribe submitted for %@." = "为 %@ 提交的铭文。";
"%@ transferred to %@." = "%@ 转移到 %@。";
"Transfer submitted for %@." = "为 %@ 提交转账。";
"Domain transfer unavailable." = "域名转移不可用。";
"No domains yet." = "还没有域名。";
"Set %@ as primary" = "将 %@ 设置为主";
"Transfer %@" = "转移%@";
"Listed" = "上市";
"Inscribe New Domain" = "铭刻新域名";
"Name set to %@." = "名称设置为 %@。";
"Wallet not available." = "钱包不可用。";
"Wallet not available" = "钱包不可用";
"KNS domain id is missing." = "KNS 域 ID 丢失。";
"Primary domain set to %@." = "主域设置为 %@。";
"Set primary failed: %@" = "设置主失败：%@";
"KNS Profile" = "KNS 简介";
"Loading profile..." = "正在加载个人资料...";
"On-chain profile data available." = "可用的链上配置文件数据。";
"No on-chain profile fields set." = "未设置链上配置文件字段。";
"Edit KNS Profile" = "编辑 KNS 个人资料";
"Failed updates" = "更新失败";
"Retry %@" = "重试 %@";
"KNS asset id is missing." = "KNS 资产 ID 丢失。";
"Preparing profile update..." = "正在准备个人资料更新...";
"Uploading avatar..." = "正在上传头像...";
"Uploading banner..." = "正在上传横幅...";
"No KNS profile changes detected." = "未检测到 KNS 配置文件更改。";
"Updating %@ (%d/%d)..." = "正在更新 %@ (%d/%d)...";
"KNS profile updated." = "KNS 个人资料已更新。";
"Updated %d/%d. Failed: %@." = "更新了 %d/%d。失败：%@。";
"Updated %d/%d. Failed: %@. %@" = "更新了 %d/%d。失败：%@。 %@";
"KNS profile update failed." = "KNS 配置文件更新失败。";
"KNS profile update failed: %@" = "KNS 配置文件更新失败：%@";
"Retrying %@..." = "正在重试 %@...";
"%@ updated." = "%@ 已更新。";
"Retry failed: %@" = "重试失败：%@";
"Domain" = "领域";
"Asset ID" = "资产ID";
"Avatar" = "阿凡达";
"Choose Avatar" = "选择头像";
"Remove Avatar" = "删除头像";
"Processing avatar..." = "正在处理头像...";
"Banner" = "横幅";
"Choose Banner" = "选择横幅";
"Remove Banner" = "删除横幅";
"Processing banner..." = "正在处理横幅...";
"X handle" = "X手柄";
"Discord user id" = "不一致的用户 ID";
"Redirect URL" = "重定向网址";
"Could not load selected image" = "无法加载所选图像";
"Could not encode selected image" = "无法对所选图像进行编码";
"Selected data is not a valid image" = "所选数据不是有效图像";
"Could not process selected image" = "无法处理所选图像";
"Could not initialize image encoder" = "无法初始化图像编码器";
"Inscribe Domain" = "铭刻域";
"name" = "姓名";
"Use lowercase letters, numbers, and hyphen." = "使用小写字母、数字和连字符。";
"Checking availability..." = "正在检查可用性...";
"%@ can be inscribed." = "可以刻写 %@。";
"This domain is not available." = "该域名不可用。";
"Fee" = "费用";
"Service fee" = "服务费";
"Reserved domain: no revenue payment is required." = "保留域名：无需支付任何收入。";
"Fee unavailable" = "费用不可用";
"Submitting inscription..." = "正在提交铭文...";
"Inscribe" = "题";
"Invalid domain label" = "域名标签无效";
"Transfer Domain" = "转移域名";
"Recipient" = "接受者";
"kaspa:... or alice.kas" = "kaspa:... 或 alice.kas";
"Enter a Kaspa address or a `.kas` domain." = "输入 Kaspa 地址或 `.kas` 域。";
"Invalid recipient format." = "收件人格式无效。";
"Recipient looks valid." = "收件人看起来有效。";
"Submitting transfer..." = "正在提交转账...";
"Transfer" = "转移";
"Recipient is required" = "收件人为必填项";
"Mode" = "模式";
"Disabled" = "残疾人";
"Remote push" = "远程推送";

/* Message retention options (auto-added) */
"Keep forever" = "永远保留";
"30 days" = "30天";
"90 days" = "90天";
"1 year" = "1年";

/* Split view placeholder (auto-added) */
"Select a chat" = "选择聊天";
"Choose a conversation on the left" = "选择左侧的对话";

/* Audio status labels (auto-added) */
"Recording..." = "记录...";
"Audio ready" = "音频就绪";

/* Composer placeholder (auto-added) */
"Message" = "信息";
